Můj nejlepší kamarad Můj nejlepší kamarad menujet se QQQ. On zna mnoho jazyky, četl hodně knih, on moc chytry. libi se hrat na bicih, kytare, klaviře, mnoho cestujet. Znam jeho s malýh let, chodily společně do školy, studovaly v univerzite, nyni on bydli v Koreji.
